笑撚死 搵個力架球員分享自己d紋身

痴撚線 我乜撚野都睇唔到
力架力架